民建聯稱有人重複排隊阻長者投票 陳克勤：干預選舉 葛珮帆：卑鄙下流

今日是區議會選舉，多區票站出現人龍，累積投票率遠超 2015 年同期。多位建制派人士指有人經常在票站外徘徊、重複排隊等，導致部分選民被迫放棄投票，民建聯副主席陳克勤稱做法屬干預選舉，民建聯葛珮帆則直斥「卑鄙下流手段阻人投票」。

陳克勤今早大埔廣福邨廣平樓平台見傳媒時，指留意到有人常在票站外徘徊、重複排隊等，製造多人的現象，導致趕時間的選民被迫放棄投票，他斥責有關做法屬「干預選舉行為」。他又指已向選舉事務處反映情況，希望選舉主任阻止有關行為。他又建議政府安排長者及傷健人士到較少人的票台登記及攞選票。

此外，葛珮帆亦在Facebook 發帖斥責有人重複排隊，以及假裝找不到身分證拖延排隊時間，「企圖阻礙老人家及其他市民投票」。她指收到長者投訴排了一個小時仍未能成功投票，有長者太累被迫放棄，亦有趕上班的市民因此來不及投票，感到憤怒無奈及不公平。她直斥：「用旁門左道、卑鄙下流手段阻人投票，完全不尊重選舉，仲學人講民主！」，並要求政府採取緊急保求措施，讓長者可優先投票。

另選舉事務處重申，根據法例，選民獲發選票後，必須立即進入投票間填劃選票，不得無故拖延，並必須在將選票放進投票箱後立即離開投票站；如選民無故拖延，投票站主任可作出勸喻，不遵守投票站主任作出的合法命令或行為不檢，即屬犯罪，投票站主任可命令該人立即離開投票站。

票站外徘徊嘅，好多都係藍屍

連登有五毛開重複排隊post 俾保皇有得屈 , 咩三個鐘排左四次 , 假撚到仆街

Push

帶漏野唔俾

推老人院呀婆種票呢咁？

唔等得咪唔好投囉

自編自導自演

市民： 睬你都on9

唔識排隊唔俾呀 有冇法例唔俾排隊先

真係有mon post
叻叻豬
帶漏野炸屌你老母

人多就要排隊架啦，都ON99

種票，送禮物，搭膊頭拉人入票站區唔係干預選舉？

咁廢老用輪椅扮傷殘打尖又點計？
你班仆街濫用同情心在先，咁就唔好怪人揸正嚟做啦

海馬

話緊自己？

咪就係

佢又會知擺左人係到監察？

證明到先算

冇證據顯示喎，你影到同一個人不停排咪叫證據，冇就任你亂UP

我就唔見到啦，但你地用一車車老人院嘅公公婆婆幫自己做票又幾清高？

唔等得咪唔好投

民建聯曲線承認無知廢老係佢地票倉

同警謊一樣
子彈打頭無問題
開弓射腳殺人呀

唔小心去錯站排隊唔得咩

海馬枕頭有冇干預選舉呀

「用旁門左道、卑鄙下流手段阻人投票，完全不尊重選舉，仲學人講民主！」

無錯，仲話自己係民主建港，可恥

咁一家十三姓同掌心雷點計？

開完ppst就即有人鬧 打手

賊喊捉賊

香港人習慣排隊
投票要排隊都冇計

屌你老母 長者d票你架？寫你名 有冇收據呀？

排錯站未去另一個票站再排碰下運氣囉

個個都係重複排隊咁個投票率點解釋？

Popo: 有證據就攞出黎 你可以去投訴

賊喊捉賊屌你老母 講卑鄙下流無恥 民賤聯認第二邊個認到第一

冇帶銀包先排多次,點知再排入面冇裝身份証咋

完全不尊重選舉，仲學人講民主！

轉：
已致電選舉事務處問過
⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠
如果見到票站有職員讓老人家或輪椅人士優先投票免排隊 可舉報

已致電選舉事務處核實規條上
*任何人士都要排隊 無豁免*

致電選舉事務處 28911001
有其他疑問都可以打呢個電話

相信大家都明老人家選票重要
不過要善待老人家有好多方法
而唔係唔跟規矩

打左去選舉事務處
回覆係 規條上係絕無優先

選舉事務處
2891 1001
一打就通
今朝多人查詢呢個問題

擺明自編自導自演，衝出黎話唔等得唔好投個d唔好搞錯方向

第一次排隊發覺排錯站
第二次排隊突然急屎
第三次唔記得帶身分證
第四次老母call我返屋企食飯

你做初一，人地做十五，
係咁ga la....

你而家先知咁Outdate

點解係偏偏阻長者？
大家都係排同一條隊

去錯投票地方姐

唔俾係藍絲做㗎咩？

派利是派米派贈品掌心雷呢啲叫乜呀，講賤格邊夠你班垃圾

民賤聯講到掌心雷加旅遊巴合法咁